達哥累到Backup佬患上抑鬱症

見到網上咁多人指責BACKUP佬我真係有D心淡，

做人都會想有娛樂，

想有交際應酬，

但是為咗幫達哥backup ，

佢多年來堅持，

有時食無定時所以人都好消瘦，

也落下了腸胃既毛病。

佢從來不喜歡賣慘，

因為不想比負能量別人。

為甚麼被指責的還是佢？

好彩觀眾既眼睛係雪亮！

P.S. backup佬話無論如何，各位不要去達哥既FB攻擊佢，或者做出咩行為，呢D壓力佢未必承受到。

達哥做咁多陰則野

哭左

真正死忠
反串幫達哥加人氣

痴線佬
不斷唱黑博唔識既人相信

無本生利月入10k
我都想做backup

唉，世事就係咁

怪錯咗佢喇 收埋收埋咁多 忍辱負重
達哥搵到嘅八成畀哂佢啦應該

抵啦

佢無借backup賺錢 咪你啱

唉，枉我仲咁支持佢，

唔怪得踢波班手足都睇過眼，慢慢離開佢

達哥應該俾返backup佬做主持

BACKUP佬背後付出左幾多你知唔知

唔想知

P.S.除此之外，BACKUP佬都收到很多網友既支持同關心，佢無法一一回復，在心中，多謝你地。

無backup佬，無達哥
唔係backup佬，達哥根本唔會開台到依家

Remote 襟個掣就自動錄影啦on9

Back up佬齋back up就月入十幾萬，
而家達哥都係攞返自己嘅嘢，
仲要俾你back up佬惡人先告狀，又唔反省下
唔好再係度懶可憐喇，收皮

豬蛇打唔打算同理大學生會一齊絕食，支持back up佬？

月入十萬 爽yy

自己當人兄弟，點知比達狗當佢契弟
backup佬睇開啲啦，呢個世界就係咁撚多賤種

我愛達哥

做人，別太善良了，人善被人欺。

哎喲 好慘啊 好好休息吧

邊位達哥牙 睇開笑坡子哥哥 樓主唔好曲線宣傳好喎

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

一個靠偷片賺錢 一個靠用老翻windows直播 打和啦super

吹奏完達狗未

呢排鍾意睇波仔

過河拆橋
出賣兄弟
收錢打機
奶共金腰帶
達狗我屌你老母

成個戇鳩仔咁款
全靠BACKUP佬將你件垃圾由直播台推到上twitch
做埋廣告代言
有種嘔返幾球出嚟先好上報紙扮委屈

自己就食好住好，食兄弟血饅頭

我懷疑會員吉魯係達哥派黎既曲線打手

backup佬=許尼住
達哥=草泥馬
默默付出永遠會受到更多指責

是其是非其非

我支持連仔

666

2018-1-19：如果你每過完一關想攞多啲報酬，就可以睇依啲視頻

2017-7-6： 一齊坑啲遊客錢

2017-7-11： 挖黑材料

2017-7-31：未優化好

2017-8-10： 又想扣我咩帽子？

2017-8-10：質量即係品質

2018-1-12： 嘩，你個嘢冇咩坑錢位㗎喎

好似你咁share你老婆比人先係真手足

back up狗抵死

每日起身禁個掣有錢 一定好辛苦

請慎言

估唔到達哥係D咁既人

40萬醫抑鬱症囉

唔怪得比鬼佬笑ten ball

你地班假膠又舊事從提

Backup 大哥成就左今日的達哥
睇到呢個post 真係好心酸
對達哥好失望
希望back up 大哥重新振作

自從睇咗達哥同Backup佬對話 對達哥改咗觀了

Backup 佬有無諗過免費免收任利益幫其他 streamer 提供 backup 服務，繼續服務大眾，咁可能會好快好返

真達哥Fans

Backup佬我地永遠支持你，達狗一定有報應

屌
達狗仲做乜直播
冇backup佬佢有今日
達狗應該讓番果undergrounddv 的直播channel俾backup佬
再backup番backup佬的直播

賺達哥咁多錢 cancer都醫得好啦

為理念而戰既人 最終一定會戰勝為金錢而戰既人

backup佬呢家點

月入10k食血饅頭

Backup佬賺到咁多錢攞去醫抑鬱有突啦，份糧包埋。

有時啲野呢，見好就收喇，不斷咁重提呢件事，Backup佬個朵只會愈黎愈臭，想Backup佬安享晚年呢，我就建議你地唔好再出黎嘈喇。

達哥會成為最大贏家

因為樓主 達哥連登曝光率多咗好多
達哥應該比返錢你

達狗點都大損失D,同埋你地咁驚繼續提做咩,心虛 ?

樓主爆多d please
推爆達哥條25仔

哭了咸左，我地永遠支持你 backup佬 T_T

無乜大問題，係身體差左D

香港又向偉大祖國邁向一大步

小小事就頂唔住廢到

賣老翻都係幫荷李活電影增加知名度

罷睇達狗
支持backup佬直播
undergrounddv使鬼達狗，有backup佬就得

咁成件事咪簡單囉
既然講到backup佬咁把炮
仲講乜啫
自己開台直播放上網囉

達哥點止 加個0都唔夠

一係以後backup佬開台，達哥負責backup 上YouTube 有無得諗？

支持
冇理由要backup佬做d揾得十幾萬的下把位
達哥試下互換就知到慘

話明backup佬，無左達哥條水咪上twitch睇下邊個高人氣幫佢backup咪得

咁少炸咩？

個幾十萬 收左扮冇收 d廣告仲愈來愈過份愈加愈多 唔係佢貪心搞咁多野依家backup個傻仔仲可以呃下錢既

咪係囉，講到冇佢達叔冇今日，
backup 佬咪捧第二個達叔出黎囉，
比人斷衣食依家成個怨婦咁

仲想同 youtube 伸請認證

只要你地無睇直播 或者無追一 兩日
而走去睇back up 佬嘅人
無資格屌back up 佬
就算佢有10k一個月
都唔係一開始嘅事

你班友 見到10k 一個月
就眼紅人
成班人同大陸班友有咩分別
都係咁撚自撚私

只能夠說 這就是香港人
唔該唔好咁啦

利申： 我睇backup佬先識達狗

初初識25達都係因為backup 佬

揾翻份正職啦Backup 佬 成個怨婦咁
久唔久又上黎比人屌 好似玩緊扑傻瓜咁
屌整都唔撚化
咁嘅做人態度都睇得出你現實應該一個朋友都冇 又成日比老豆老母屌個堆黎
Bomba個個fox應該同你好夾

agger
我細個都係聽老翻cd先識四大天王

收到風backup佬生仔冇屎忽
大家唔好再咁了

好多強姦犯坐完監都有抑鬱症，你會唔會去怪個受害人

「這就香港人」，說服力會大啲？

無本生利拎人野賺十萬都扮慘
痴撚左線

係50k都止阿

其實你地係咪假backup佬粉
引人插佢

50k前期就有啦
後期我諗80K都黎緊

達哥無人性
將backup佬用完即棄

懷疑你地2個根本就係同1個人嚟，ac轉嚟轉去唔煩嘅咩

我你老母
系禾牙

用老翻windows
五十步笑一百步

冇backup佬 達哥根本開唔到台
雖然我係達哥得三兩友時睇

嘩！原來backup佬條仆街仲未比天收呀，快啲死，好唔好，阻住地球轉，日日出黎博上位

咁又點 拎人地啲野每月賺10k都無錯

死左未？

低能成日話無收錢幫達哥宣傳，
呢個世界點解有人天真到咁，
無著數既野你會做？
呢一代價值觀真係好有問題(支持backup lo 既人)
又係個種左膠大愛諗法，人本善良

好慘，BACKUP佬比達哥當COMDOM咁

警告! 你的袓先沒有殺害平民!
NUMBER ONE 正義刺客--阿沙仙 ‧ 達哥又要出動了，
達叔將穿越至公元前希臘時代，今次刺殺目標到底是誰?
波斯皇帝? 希臘第一勇士阿基里斯? 抑或希臘眾神?
且看今明兩晚，2018年10月6日 及7日 22:30 《刺客教條：奧德賽》

佢係咪retake dse retake到有抑鬱？

達狗仲喺呢個post請咗好多打手

其實達哥係咪放棄咗追究backup佬

當時聲明又話要採取進一步法律行動

d舊片冇晒

事實勝於雄辯

達哥根本就利用佢上位

達哥都支持中國政府，

成日都講我地中國人

達哥已經係一個ID，講到尾都係利益嘅野，backup佬依家無錢搵咋嘛，咪病囉

呢一代？你講你自己00後？

誹謗？

邊到有講錯

你咪續繼吹 下次再吹大d
達哥份幾小氣係人都知，可能你就係下個backup 佬

唔明點解back個up會食無定時
屌好撚假

支持back up 大哥都有錯？

Back up 佬嘔返啲錢出黎未？

支持無錯，但唔好愈吹愈大 因住出事

無架啦！總之back up佬有咩頭暈身㷫
三長兩短，大事小事，佢地都入哂達哥數

痴撚線
支持個賊冇錯，你地真係好嘢
達哥Claim返自己應得既嘢，又有錯

本來達哥冇諗過搞大件，Backup佬自己將會問題擺上網想網絡公審達哥
當時得Backup佬一家之言，個個諗住圍達哥
達哥一篇文就屌到全部撐Backup佬既傻仔收晒聲
「為甚麼被指責的是我？」
達哥冇追究以前既嘢，自己做返Backup，有乜野問題
係有人想搞大件事，達哥先忍唔住出聲
仲要怕咗班傻仔死纏難打，休台一個月

如果Backup佬真係抑鬱，祝佢早日康復
但是非真假唔會因為可憐而改變

點解仲有人同樓主認真😂

一路以黎既堅持一個唔該都無比人否定曬係慘啲既

當時達哥係叫人唔好搞鳩backup佬 當然佢啲fans係冇聽到

邊句曲邊句直
我睇唔透

其實有人起左佢底未？

講到Backup佬咁偉大
可能一開始Backup佬的本意的確係好
但後來借達哥黎賺錢就代表佢已經變左質

達哥又無求佢做Backup 係佢自己要做
backup佬講到無佢就無今日個達哥
有本事佢咪試下棒紅第二個 睇下有無達哥咁成功

我相信達哥今日咁成功除左Backup佬的幫助之外 達哥本身都有值得紅的質素
當然我唔否認無佢的付出 達哥唔會有今時的成就
但呢個唔係佢借達哥黎賺錢的理由

本來達哥冇諗過搞大件事 當時仲要係佢自己惡人先告狀公審達哥 達哥先開口澄清
佢咁對達哥 達哥最後都唔追究佢法律責任
人無完人 達哥咁黎應對佢都算係咁啦

支持樓主再吹大d

多謝你畀大家見識到人類係幾咁痴線
捉賊要考慮個賊會唔會有心理陰影

而且，達哥冇要求Backup佬做d乜，只係自己做返Backup
將自己既直播放上Youtube要受到批評
我諗冇人會預計到

同差佬做野講到自己好偉大有咩分別
he get well paid

係呀backup佬覺得達哥錯咪告達哥囉
叫達哥賠錢你睇醫生

抵撚死啦

我要睇既係backup佬唔係達哥啊！
backup佬先係我睇重播既動力囉
youtuber成千上萬但係backup佬就得一個
無人可以取代到
無backup佬幫分擔下收入達哥仲生存到咩？

錢呢？

還錢未？

達哥還錢比backup佬？

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

邊個係人邊個係賊一目了然

「Olivier吉魯、歌譚神校長」
你可以收皮，剩係開分身一唱一和已經知你係無恥之人

以上問題都係留返比有質素既達粉解答啦

你鍾意點諗就點諗啦，小朋友先會中你依ｄ激將法

發覺樓主每個post 都叫而家D90後

打咁多字原來乜都答唔到，比心機讀書啦知道無

其實backup佬係咪精神分裂，以為自己係達哥，以為youtube channel有12萬訂閱係佢自己啲fans?
我記得佢曾經喺facebook page開過live，但全程黑畫面又口齒不清，如果佢真係覺得開台咁易既咪自己另起爐灶囉

咁撚慘既話 露個樣出黎拍段片控訴
交足稅先啦屌你老母

達哥YOUTUBE收入有無交足稅???

backup佬又唔係賺你地d錢
你地當年冇佢仲要上twitch睇lag到仆街既重播咋
本來大家都雙贏 不過達狗開始貪錢就即刻放棄backup佬

我係白色眼鏡個個

「Olivier吉魯、歌譚神校長」 我屌你老母波台五毛狗 死全家

點解backup代唔出黎反cap達哥
明明咁多人支持佢 唔好做懦夫啦
我都支持樓主觀點架 希望backup佬快手取締達哥

好彩反達班友淨係會喺兒登鳩嗡

chatroom同fb 大多數人都好明白事理

明白達哥至係受害者

冇達哥就冇backup佬啦
達哥唔開台backup佬靠咩賺錢
偷人片重咁大聲真係未見過
抑鬱係自己攞黎重好意思賴人
以為自己咁多人撐就自己開台
靠自己搵錢好過啦

咁你講完事實之後可唔可以覆下佢講既野 ? 我剩係見到你好撚低質咁人身攻擊完佢之後乜撚都冇講過
我想睇下高質小小既討論就叫幫住條賤種 ? 廢撚到你 我都好想睇你逐人駁佢講既野收佢皮架喎 . 咁仲叫唔叫幫住d賤種 ?

收皮啦你波台五毛 正宗陷家鏟

笑死 back個up都搞到食無定時

Weak

都幾型

達哥打機打到搬去康城真喺好無恥
有冇諗過一班仲住喺公屋嘅兄弟？
唔喺打機打到搬去住橋底都唔好話自己提供免費娛樂啦
支持樓主！

波台友反達策略：開post 被秒殺 > 過一排又開返post 重覆過往畀人駁過哂嘅論點再被秒殺 > loop... > 直到當有人話唔想再同佢討論/忍唔住屌柒佢哋，班波台友就會話你低汁唔講道理

畀人秒完過一排又開返post，不斷重覆呢啲行為嘅目的就係想你哋頂唔順屌返柒佢哋，一屌佢就可以「正義凜然」咁話你哋低汁唔肯理性討論

隨住越來越多人屌柒反達撚，反達撚又越來越識做戲同扮理性，CD-rom / 小學雞就會覺得反達一方較有道理同可信，呢啲就係波台友同反達撚想要嘅嘢

食兄弟血饅頭

Backup 36萬fat fat 夜晚一邊屌女一邊睇達哥直播

認真問，其實外國有無先例呢，
如果back up佬俾達哥害到咁慘
點解唔訴諸法律要求賠償呢？

另照樓主所言我覺得電影同音樂行業
應該心存感激老翻同非法下載
同埋俾掃場拉人應該揾返原作者索償
同佢講"無我你有人識？"

記得幾年前有班新會員攞咗高登甚至連登icon去大陸廠整公仔，再高價賣返畀兒登仔，照反達撚邏輯，呢班兒登賊都冇做錯到

時間唔係成本呀
包裝唔係成本呀
大陸廠唔洗食呀

總之backup佬應該連同樓主一齊告達哥啦
Backup咁辛苦喎 唔該都無聲
見樓主上面有咁多合理觀點 實贏

一個字 抵X死

俾我就向法庭申請禁制令禁止達哥開台啦

好耐無見 最近幸福嗎

樓豬曲線推廣達哥
好耐無睇今晚開twitch睇下先

咁兒登賊偷高登icon 去整公仔發達都要成本，所以冇做錯到

牙連抄高登唔洗成本？波台友為咗反達，反埋牙祖

牙祖講過佢成日上波台睇嘢
你哋波台友咁對牙祖

係連登屌達哥=100%比人諸殺

每年年宵幾多垃圾偷emoji/卡通/遊戲角色整成實體公仔再轉售，藉此發財，波台友實好撐呢班人，佢哋本質同backup佬冇咩分別...

一句有成本就大哂，可以靠抄人哋嘢搵食

好多人盲撐
連用老翻都可以支持

我不嬲是其是，非其非，呢點已經回應過好多好多次啦

backup佬老翻達哥嘢發達你咪一樣支持

搵唔翻

估唔到波台友為咗反達，會去支持人哋靠老翻發達，成日話達哥用老翻windows 點衰點衰講到幾正氣，自己原來都係愛老翻之人

隻poweroff開壇果時幫連尼住含哂撚既咩
做咩搞搞下變左反lihkg

你見我地上連登就知啦

都話咗我是其是、非其非，牙連畀咗個安樂窩我哋係事實，但係抄高登亦係事實，理性少少ok？

我三邊都上...

btw 波台友都由反連變咗撐連

唔係掛

笑撚死
到底係咪back up狗本人開post係到取暖

駁唔到又開始轉移視線
次次都係咁

唔怪得咁多人反波台友
又厚臉皮又無恥

為咗反達癲到去支持老翻仍然面不改容

好撚悶日經反達

連登仔質素：CC台 >>>>>>>>>> 5P台 >>>>> 波台

佢哋永遠唔會成功，次次都畀人屌到收皮

無本生利仲要成40萬我都想抑鬱下

收皮啦 backup狗 樓主選擇性回覆 係唔係睇唔撚到反backup狗啲留言呀

原來真係有人真心撐backup佬 (嚴格黎講係偷片佬先真)
屌你無問過人就拎人直播片擺上youtube都算
你仲要偷偷地開廣告營利 賺左幾十萬
人地都係問可唔可以Stop左個營利同自己Backup返
無叫你嘔返幾十萬出黎

講撚到偷片佬係帶紅左達哥
心諗達哥唔撚紅你都唔撚backup賺錢啦
達哥唔撚直播你有撚片出呀?

達哥都支持老翻

達哥第二日就狗衝買返正版

你哋到今時今日仍然死撐backup佬、支持老翻人哋嘢發達

達哥認哂錯買返正版，波台友：咁又點啫，大哂呀？

backup佬一句道歉都冇，波台友：老翻唔洗成本呀，畀人賺吓錢唔得？

覺唔覺你哋好矛盾...

backup佬有抑鬱病，波台友：

達哥有抑鬱病，波台友：

又駁唔到了
快來大戰三百回合
唔準潛水

係

撚到淨識回icon

36萬袋袋平安，真心認錯就還錢啦

呃啦

如果達哥打一篇字海就算，繼續唔買正版，你班波台友會咁易放過人？

大把兄弟同達哥執歌執音、剪精華片而不收分文，你班波台友永遠唔會理解到呢啲人諗乜。

backup佬呢啲叫兄弟？我呸。

全部都係你FF
兄弟剪片完全出於自發性
亦冇藉達哥賺錢

backup佬根本唔配做兄弟

一叫你攞whatsapp圖或者所謂證據又會轉移視線扮睇唔到

我有cap低WhatsApp
反緊屋企
轉頭up

日日開台都叫唔理
達哥都叫上咗位
基本上唔再開台都得
但係佢仍然堅持開台為兄弟帶來歡樂
印證兄弟有福同享呢個大道理

以backup佬既才能同人氣,
backup佬自己開直播一定多人睇過達仔啦

真係要講到有福同享，應該至少分返一半錢畀達哥咁至叫「同享」呀嘛

波台友潛水的前奏

正正經經搵份工啦怨婦

其實偷伍公子啲片都叫勉強搵到食
近排好似多咗人支持伍公仔

再唔係退而其次，
剪笑波子片啲精華，
狂塞廣告一樣搵到食

東家唔打打西家，
點解唔去做？
好大可能係backup佬自己知衰，
食埋嗰36萬就算數搵份正經嘢做，
係得波台友仲死撐緊

連登都係抄高登
一路上連登 一路屌Backup 佬唔尊重版權
我諗九成屌鳩Backup 佬的人都係有睇過佢YouTube

基本人識達哥係8成靠YOUTUBE(BACKUP佬)，1成靠電視，最後1成靠TWITCH直播

你住香港都唔代表你接受到所謂一國兩制同人大釋法啦

根本兩回事嚟，我相信大多數人都係身在曹營心在漢

而家冇咗backup佬，點解達哥反而越做越有，越來越多人支持達哥呢？

賺成36萬無本生利仲唔夠，仲要嚟攞彩，洗唔洗咁無恥...

Backup 佬好慘
冇得用達哥人氣搵錢

應該小學生黎，無錢買Iphone

你食屎啦
一開壇同我罵戰屌幾頁都撐連尼住
又話咩高登垃圾無人上係應該

點解最「反中國」的連登仔會撑達哥？
收錢打機口不對心，擁抱中國文化，推動中港融合
其實王祖藍等藝人都係做緊同樣事情，點解王祖藍叫奶共？ 達哥就係年輕人KOL？

其實 backup佬大可以開新 youtube 繼續剪達哥啲片嚟搵食，點解唔做？

睇嚟真係得波台友撐佢無錯，而佢可能已經知錯

只係唔夠誠意，36萬自己袋哂

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

隻poweroff咁撚撐連狗
連登咪又係抄返黎
咪又係吸高登血
你咪又係幫連尼住含撚

其實點解呢單嘢又拎翻出黎講
當年講咩有圖咩對話紀錄又剩
到今時今日都見唔到

咁仲有咩好講?

過咁撚耐又開個po撚新會然
然後到頭來又係無證無據廢up

達仔無告樓主你都夠義氣啦

@power_off

嗰陣高登係垃圾，無人上係應該

但今時今日唔通你仍然睇唔到佢進步咗、用心經營成個壇？

你呢啲人永遠淨識跟死一套思想

就算人哋有所改變你仍然咁硬頸同死要臉

我就明顯唔係咁嘅人啦

做得好就應該要讚

做得唔好就要屌

做人本應如此

條撚樣實扮睇唔到
開壇同我罵戰果時
講埋哂d咩用得開心咪得囉
d人鍾意過連登咪過囉高登係唔方便吖嘛
咩優勝劣敗

屌那媽以家180度轉哂方向

你冇開adblock咩？

LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚咗？ (3)

算啦，波台友永遠都攞唔到所謂證據出嚟，全部都係鳩吹，信佢一成雙眼失明呀。

覆咗你又話我扮睇唔到
而家係你扮睇唔到我覆乜

backup佬剪精華唔好?
達哥本身有剪??

咁達哥剪得唔好係垃圾，無人睇係應該

其實而家高登APP某程度上仲方便，仲用得開心

呢啲咁正面嘅改變仲有咩理由值得去反？

你撐連登又得，我地撐backup佬就唔得?

大把兄弟都有剪，而佢哋都不收分文，邊啲至係真兄弟相信大家有目共賭。

backup佬自己都知衰唔再偷人片塞廣告發達，你仲撐佢啲乜？撐佢知錯同支持正版達哥？

咁邊個多人睇邊個剪得好呀?

膠登夠高質啦，咁你又唔死返去?

以前開壇果時你條撚樣就最撚大聲撐連尼住既

又話咩優勝劣敗，無人上係抵死自己問題

連登咪又係偷高登文化吸人血，咁你又撐?

又講以前以前，上面咪回咗

同埋我不知講過幾多次其實三登都有上開...

每年年宵班垃圾MK都係拎返佢哋應有嘅嘢
老翻冇問題

總知你條撚樣撐過連尼住
幫過佢含撚既
就無資格屌backup佬

你冇開adblock？

poweroff死傻仔唔夠人講返膠登啦
我就訓教先聽日先屌7你

人誰無錯？最緊要係事後點樣改善自己，知錯能改，重回正軌

但對你嚟講，相信犯過事嘅人應該立即槍決，唔應該有任何翻身機會

呢啲咁極端反社會嘅人格，真係好好好好恐怖...。

似係你唔夠我講想潛水

呢排多咗出聲啦
你係咪好耐冇睇達哥

好多香港人、藝人都出賣自己
唔見你反

根本對人唔對事
有心針對達哥

譚伯奶共、出賣香港人又點睇

啲波台賤種狗無止境咁hea鳩你，
你都仲可以心平氣和咁同佢慢慢講道理，
真係佩服你啲耐性

講緊你對人唔對事

有咩風浪未見過
呢啲好濕碎

咪話咗佢呢排屌多咗中共港共囉

佢又唔會因為拍支付寶廣告而奶哂共唔屌中港政策，喺香港你數到有幾多人會好似佢咁賺住支那錢嚟公開話返支那人...

其實我唔係話撐backup 佬
係睇唔過眼達哥變質後繞起Backup 佬
扮委屈
成功後就全力打機賺錢
為賺錢可以埋沒良心
你可以話Backup 佬貪錢，但至少佢真心中意達哥
達哥賺錢可以放棄原則，利用人氣做中國宣傳機器

佢明知觀眾好多都係中小學雞，冇獨立思考
佢都用潛移物化方式教大家愛中國，教大學點樣係大是大非前避而不談，面對不滿點樣折服 點樣做一個鄉愿

呢種方式仲可惡過明刀明槍的國民教育

利申：擁護以習近平為核心的黨領導

就係欣賞佢大膽
呢啲唔係話食就食到

所謂兄弟無本生利賺成36萬唔見你講

backup佬有剪刀?
邊個平行世界來?
他連標題都淨係打日期算wo

呢篇嘢好熟口面

打呢篇嘢嘅人根本好少睇達哥

成日搵位入中國數臭中國都叫放棄原則/國民教育

你整老翻碟、寫遊戲破解都要時間，咁係咪代表件事係啱？

講得好岩 事前係佢講冇收錢 之後就不停加廣告 唔咁貪心一段片加十幾個廣告冇人會理你

佢剪過邊段呀

聽日要返工
係得而家最得閒
巴打你就好啦
可以成日無所事事
好羨慕

條友剪條撚咩 最多修頭修尾兩下 5秒都唔洗
應該用OBS直接偷錄

睇怕聽日實畀 pppppppppp 老屈我深潛唔應機

波台友又贏

抵死啦back up 佬 祝你快啲跳樓死

Olivier吉魯 = 歌神譚詠麟2

樓主開2個account互打飛機
P.S. 請善用起底模式

緊係有啦，2個鐘內容，分開最少5段片放上去，
每段入面再一堆廣告，
禁咁多制咁辛苦，唔捱到病就假啦

講真 一開始一條片一個廣告都算 之後一條片加幾個 你唔有咩可能唔俾人屌到出事

捱到揸跑車 做uber

我覺得可能backup佬自己睇到都覺得唔好意思，
明明一早比人一舖清袋，已經入土為安轉世做人，
無啦啦比班波台賤種狗為左呃負評起返條屍出黎bin,
比班個朵一早臭到仆街既狗話撐自已，
backup佬心諗你唔撐好過撐，
比我好地地沉左佢好過

Backup狗都有人撐 戇鳩

你似死忠多

又係D達粉叫我搵證據

搵完個達粉失蹤左兩日了

之後轉個撚頭就屌鳩劉華見利忘義
要不是老翻大家都唔識佢

呢的咁既post 都可以講咁耐
就後屙唔出屎都要開post

Pk達累到Backup佬屙唔出屎
達哥累到backup佬起身屙左次夜尿

波台狗曲線鞭屍

Backup兄弟最重情義

Backup佬幾時死返d錢出黎咪支持返佢囉

36萬隻字不提

話時話有whatsapp圖未
當初咁實牙實齒話達哥身邊啲兄弟點屌柒佢忘義
原來都係鳩吹
波台友誠信 = 0

成日搵位屌支那
反達撚隻字不提
淨識舊事重提
不斷loop以為好有道理

有時食無定時所以人都好消瘦，

也落下了腸胃既毛病。

為區區數千兄弟開台捱餐死
當中多數人都冇開訂閱

收皮啦backup佬
禁個制有錢收扮偉大

抵撚死

達哥日日捱餐死開台賺得嗰少少

backup佬撳個掣仲要成日將啲片斬件再塞多幾個廣告賺到盡

達哥所用成本明顯遠高過backup佬

攞電費嚟講真係笑大人個口

分分鐘電費都係屋企人畀

呢種程度我諗你都識剪

講到剪片好高技巧咁

剪片原來成本高過達哥捱餐死日日開兩個鐘台

有時仲要受兄弟氣抽水

撳幾個掣講到好高難度好大成本

真係駁得好低汁

浪費我時間

舊事重提有乜討論空間

你唔好話香港人愛過國而家就唔屌得中共？

好心你煲返多啲達哥

咁敢言都仲屈佢奶共

其實講到backup佬咁慘受咁大傷害
又咁多人支持撐佢，點解唔企出來申冤
法律索償呢？禁制又好賠償又好

就好似班女都識me too咁
backup佬又有咩好怕呢？

若果真係告得成，我都日日捕住youtube
求其揾翻譯整中文，揾剪片App整片
俾人告就反告返人見利忘義，出賣兄弟

呢個肯定係發達大計

好多台灣佬都做緊呢啲嘢，波台友實好支持呢啲行為

偷人片成本大過片主 哈哈哈

收錢嘅係第二個backup佬

駁唔到又喺度loop
突顯反達撚幾咁厚臉皮

36萬在錢包中
多謝你哋

又 loop

一早有人駁過哂

好心就自己爬文

講完又講你唔厭我都厭

兒登反達策略：不斷開post 重覆無數次過往講過嘅論點 > 等人哋答到冇耐性再答甚至屌柒佢哋 > 「光明正大」同到分理性咁指責達粉低汁唔理性

扮理性

區區36萬點彌補心靈創傷
家下抑鬱呀，自殺點算

同埋要幫就實際行動
唔好只識有達哥嘅post就
拎十大罪狀洗版
有罪狀仲等咩？
back up佬可能壓力唔敢出來
但你地可以嘛
咁先真正幫到backup佬